乜依加興帶棒球帽？

係咪又係泡菜

Shit, I made the Yankee hat more famous then a Yankee can

好似唔係呢種喎巴打

我發現泡菜啲潮流全部都係同啲廢老衣著一鳩踎

我真係打棒球喎sorry

Kanye帶先
樓主做咗research未？

柒頭戴就變kfc員工

做左，特登衝出黎柒

根本就柒，成個賭馬廢老咁

我覺得好柒

snapback好睇d

好多女帶

呢種先型呀 韓狗收皮啦

淨係帶camp cap

拎住頂帽出街

男人你懂的

okok

有打棒球點算

其實睇頭形
我戴CAP好睇過SNAPBACK

你型戴咩都型架啦

冇可能

想帶乜就乜 冇需理柒頭韓仔

依家啲人郁啲就話係棒球乜棒球物
cap帽唔等於棒球帽呀

唔撚帶點會識
咪貼左張圖比你囉